是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

餓撚睇完唔餓了

換左屎為電話用未？

好叻啊今晚又煮到咁豐盛嘅一餐
感恩！😊😋😝

我媽煮

好叻啊媽咪今晚又煮到咁豐盛嘅一餐
感恩！😊😋😝

我都有讚佢

汽水開咗

多謝你讚👍我
明白你係乖仔黎😸

very good son
絲打們可以多啲留意我

is🤓

今餐算正常

檸檬味好飲啲

食肥仔腸？

呢啲就係傳說中既睇見都唔開胃

親生老母

炒橡筋？

😀